貓貓係咪有病？

貓貓係咪有病？個鼻哥好似甩毛？同埋佢成日好多眼屎鼻屎，尤其係鼻，好難抹得甩，有d積係到，想請教下咁多位貓奴

無病啊，繼續擺屋企啦，千祈唔好帶佢去睇醫生，相信連登神醫

可能係真菌

上網睇搽白醋/椰子油。係咪work?

點解唔去睇醫生

快d帶喵喵睇獸醫啦
順便同醫生講驗埋個腦

千祈唔好睇醫生，信連登得永生

緊係唔得 傻左？
睇醫生 開藥

同問

樓主無錢又要養

無病 正常

搽少少白花油通下佢

似皮膚病？

睇左了原來皮膚問題